[ 香港光復 華人聖地 ] 利物浦停賽暨等待黎明討論區

為大家送上好歌

要等到幾時

警務人員子女關注組

終於唔係討厭

冇9好難搵

SLOW

Slow

邊一個9

冇9絲好難搵

樓主冇9

snow

白雪雪

lm

靜到

能要返工

☹️

唉屌又要做喪屍

世界末日啦
又要準備返工

邊撚個提返工呀DLLM

行屍走肉mode

放大假

背心短裙裸足高踭鞋既季節

好似差咁啲咩

鞋膠

呢對堅靚

今晚睇多左一次自焚者

好高隻腳實變形

咁撚快4月20號了

著住黎扑野

小淫賊

Welcome

留名

CD-Rom 留名..

Hello

訓醒未

冇入利區一排，依舊烏煙瘴氣

都唔係啊
呢排都好正常
乜gif同相都冇

冇咩

華人聖地係咩意思

馬德里市長承認容許球迷到利物浦觀看歐聯賽事是錯誤

西班牙馬德里市市長阿爾梅達承認，容許3千名馬德里體育會球迷，在上月11日到晏菲路球場觀看馬體會作客利物浦的歐聯16強次回合賽事，是一個錯誤。他表示，在比賽前一日，西甲宣布所有賽事改為閉門作賽，地方政府及市議會都採取措施，減少民眾出行，他承認，當時的決定應該更為謹慎。利物浦議會的衛生官員早前表示，3月20日，利物浦市只有14人確診，但不到兩星期，確診人數大增至309宗，有可能與這場賽事有關，相信政府當時未有了解到疫情的嚴重性。阿爾梅達預計，在新型肺炎疫情之下，聚集大型群眾的活動都難以展開，春夏兩季基本上都不能舉行任何大型體育賽事，足球及其他體育賽事要重開的話，估計要到夏季快要完結時，才可以在閉門的情況下重開，但他相信到時疫情仍未完全受控，認為民眾有需要改變生活習慣。

一熱返d 班OL著到

圖呢

清唔使返工咩

圖都冇

收得工未

今日咩日子

好難搵個post

夏天,為大地帶來..........

星期一

其實係想同大家講420快樂

old news
不過真係擺明播毒

係咪開錯左係波台?
應該開係成人台會比較適合

你以為上的是成人台嗎

全部都係Gay gif / 女圖

就快block 到利post睇唔到人留名

Block哂d迷摩黨佢

大J 細B件事真係幾好睇
依加又有慕容公子一齊屌細B
用嚟食花生真係一流

想屌MC

望見啲熱狗po真係好頭痛

個乜北歐心科學FB PAGE 真係鳩到痴線

出面啲人講到沙拿咁廢真係笑4

呢度都係

同級講到廢幾班

依到係到佢要求高姐
因為知佢可以做得更好
但心底裏唔會覺得佢唔好波ga ma

嘩屌 卡數想買包皮唔洗玩啦咁

想姐
做到先得架

如果阿拉伯王子買左就唔同講法

包皮會肯去？

當卡數變鏝加強版自然有人肯去

都唔係一兩年內既事

況且PSG都唔少錢

可能包皮臨退休時就係時候去找卡數

傳吓都好呀
比着係FSG會唔會買人

本身諗住拋西瓜去搵你

覺得包淨係睇鍠疤上眼

仲有利

迷摩不了

Sancho都話無錢買呀呢隊野

25古去車了

Source?

紅軍促銷沙基利

不過，球星身價喺疫情下下跌都好正常，利物浦就打算減價促銷梳頓沙基利。紅軍2年前以1,500萬歐元由史篤城買入呢位瑞士國腳，但由於中場人才濟濟，佢今季已經冇乜出場機會，所以球會就諗住以3,200萬歐元將佢賣走。雖然西維爾、羅馬同莫斯科中央陸軍都想接手，但見到個價錢都窒咗一窒。

收順D
3000m都即放啦

30億

屌咩29度

有無利子等緊考車

熱到頭都痛

油王買起紐卡素都只係需要650m

熱到龜頭都痛

今次疫症工程成為最大嬴家
港共派足18500

好空虛好寂寞好凍

我一蚊都無

做工程連張藍卡都無就真係無人幫到你
入面10000係身份證派
8500先係藍卡

利呢？fsg好心賣比人啦

Firm?

一隻熱狗負皮

我呀屌

無需要就無架啦
喺果個post講個個仲笑鳩我話我抵死 都CLS

你有無電牌嗰D牌呀

賣咗搵乜嘢資助紅襪

遲下廢中唔做 都會變返垃圾利
襯未變垃圾好賣

就有但未有
根本個安排都有問題
咁有證但轉咗行都可以拎錢啦

其實係架
但係你要好似第一輪要prove的話
根本大部分人都無

最公平咪公司比名比ref去議會申請

LM

瑞士雞翼咋嘛我唔好去超市買

原來利記咁唔值錢

有冇連登仔考慮收購

奶西幫幫手

F$G 搖錢樹黎

大稅哥咪得囉

篤航都等緊佢救喎

矛錢

話時話, 大稅哥去咗邊

吹大啲

宜家心大心細上唔上埋d堂好定係搏佢未考得返

收購李佳芯la

收購完可以典先

起碼五月先開考返
我哋四月嗰啲計埋二月停嗰轉啲人起碼九月先有得考
多謝支共

做利迷大使

唔撚係呀嘛師兄啲料邊度嚟
姐係分分鐘利捧埋英超都未有得考

睇左做 大便

清要驗眼Ali bb係女神嚟

Yes 女神唔可以污染

Mixxxxl Owxn

坡佬抗疫mascot
反利反到癲咗

痴撚線

琴晚佢上流行經典魔音再現

藍卡唔係海上綠卡咩

假膠?

咁白卡可以收到幾多錢

去x左鄭xx有政府包一世食宿

難怪易ching食住無憂

唔講了夠鐘打針

Fced 比清有白卡

比清hater出現啦

咁正 但唔想用mytvsuffer睇返

筆蕉人盜是庸材

好句好句

謝謝
有無野要幫刷？

冇刷曬 等星期六刷icon swap

嘩屌

好

話說 taa 出左局未

輸左 輸左比個瑞典隊 瑞典隊琴晚亞軍

打個機都雙紅會

冇波睇好撚悶

推po慢左咁多

冇波睇 又冇轉會

成班餓波

右邊對boot 想當年好鍾意

James Milner on his most difficult opponent: "The best player, in my opinion is Messi. Let's be honest you've probably seen the nutmeg on YouTube.... but I would honestly say the one who has troubled me the most on a one-to-one basis is Wilfried Zaha"

米叔怕怕

什麼型號

咩嚟？老細身家？定收購球會個價？

巧靚，不過Nike boot 好快爛

佢上季先搞到米叔兩黃一紅

If u can’t beat him
Buy him
做文尼sub

仲有呢對
好正的
依家都想買返對留念

個鞋底

gay test pass

老細身家

但好很貴

Zaha扭波好屈

遲早7,8隊爭四個歐聯位
想像唔到冇廢中之後會點

CLS

利頭十都冇

FSG做生意唔洗你教

邊有咁多
無左阿熱利獌
得返鏝車李紐，岩岩好

Red Sox

第12

都要反

norwich有無咁撚少 英超球星都多過佢

所以就咁結束依季佢應該破得產

般尼早排放風話6月仲唔開返就破產

果然人係唔會有完美嘅，不過唱歌唔好聽嘅話都好平常姐

咁一哥都唔算好有錢
但又好肯洗錢

但點解咁撚有錢會去買卡數

8月

Ali係愛黎睇 唔係聽

有少少夠光輝嘅歷史而又肯賣嘅應該得佢一間

吓好差咩

唔係好聽但唔係難聽囉
不過我反而係驚訝係佢居然仲有得上tvb啲節目

做咩事

球場又夠大有歷史多球迷有價買應該係得紐

未完約嘛

我仲以為淨低四年都雪佢完全唔出佢
佢好慘 想走都走唔到

D fans一定開心到癲原本個老闆咁孤寒又仆街

神曲

雪諗起某人

睇過篇文英超球會係極端依賴電視收入
個比例係去到超過一半
有一兩間even係有接近八成黎自轉播
所以先無論閉門定點都好都想盡量踢哂佢
就算閉門冇哂入場收入又好，冇哂商業收入都好，兩樣加埋都唔夠電視畢數

Total-90
呢款已經後期
早期好多雙色版 係幾舒服

反而之後出的t90 樣衰到on99

熱到丁都唔想打

你唔使打啦

你有肥婆 打咩丁呢

聽聽下歌，順便想聽返以前首 「羅渣你是我最想留住的幸運」點知無左

熱到bra都唔戴

又屈

小妹衫都唔想著
濕曬

屌 cctvb快d釋放ali

weekend 先聽完
不過呢首麻麻地
用蝗語唱係差啲

花墟冇咩

No no no, 台灣國語同你所謂嘅蝗語係唔同既

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

落街搵個公園仔都大把草啦

宣佈利捧英超未?

大家覺得6月復季既機會大唔大

期油負左

求解
係咪即係啲油supply 多到要dum
完全唔值錢

我諗係代表美國同加拿大啲倉爆哂無位擺

乜撚野

買鐵桶送油

nben作詞

Amsterdam

自己種

前幾日燒艾草 陣味同燒草一樣

以為入錯po

屌巴士又錯時間
日日都唔同

狗巴？
頭先都差d miss 好在我跑得快

我覺得男人三十歲左右仲要依賴公共交通工具好可憐

係
尋日答1
今日答11

牙比

返工時間食個早餐都好難搵位

返工一程車 有位坐
就唔可憐

轉來轉去無位坐就可憐

牙比返工搭咩

我都覺

我坐volvo

差十分鐘CLS

好可憐

有無link

又一天的工作

吓
我8點去食早餐係包場喎

台長
咁早就出嚟笑鳩比清
好有毅力

牙比行返工

曬花槍

利po一冇波睇就變左黃賭毒集中營

仲要係Gay佬集中營

佢一死會唔會唔就射個核彈送比中美先呢

元氣彈

利po宜家唯一可取係有台長比大家撚下

台長俾大家撚 比清俾台長＋大家撚

Torres 呢對J 死我..

比清同台長格劍？
利post 已成連登最大Gay佬台

兩登最大的基佬俱樂部終於上線了

要分家了

你要去gay佬台啦

而家得美國傳媒話佢就快死
中共同韓國話冇危殆

加入有J絲俱樂部

新加坡近日新冠肺炎疫情惡化，當地政府為向國民宣傳注意衛生和保抒社交距離等訊息，發揮創意製作一系列名為”Virus Vanguard” 的超級英雄人物，不料其中一位卻被受當地利物浦球迷抨擊，令新加坡政府在推出宣傳後廿四小時在官方Facebook 發文道歉，並撒回整個宣傳計劃。

話說該系列的五位人物，各自都有成長背景和不同屬性，其中一位叫做 MAWA Man 的，已刪除的宣傳網頁指他本是一名八十後的狂熱曼聯球迷，年幼時被家中另外兩位支持當時雄霸球壇的利物浦的兄弟訕笑，因而極其憎恨切一切有關利物浦的事物，包括球會的口號 “You’ll Never Walk Alone”. 而 MAWA Man 的裝束最搶眼的，就是心口有一個拒絕利物鳥的標誌。MAWA Man 對利物浦的憎恨甚至遠超於對曼聯的喜愛，漸漸發展出一種名為”Must Always Walk Alone”的超能力，可以使用念力去把人和物件強行區隔，在疫情肆虐期間，正好能協助大家保持社交距離。不過，MAWA Man 卻有一大弱點，就是面對曼聯球迷時不能發揮超能力，因為連他自己也會按捺不住和曼迷們聚頭。

宣傳在新加坡政府官方網站推出後，當地利物浦球迷馬上發起網上聯署，要求政府把MAWA Man 從宣傳計劃抽起，短短幾小時就收到超過五百個簽名。一天後，政府宣佈擱置和重新檢視整個宣傳計劃，並向所有受到冒犯人士道歉。新加坡的足球文化與香港可說頗為相似，當地政府總算了解民情，而以較輕鬆的手法宣傳抗疫訊息，本意無非也是希望在艱難期間為國民開個玩笑放鬆一下，不過觸覺度就顯得略有不足，觸動了利迷的神經。一向被視為家長式獨裁統治的新加坡政府，今次迅速回應當地利迷的訴求，會令大家有任何改觀嗎？

有啲貼到有啲貼唔到

啈地方

奶茶聯盟

On撚9

果然係好地方

【黑鏡線索】
早前WSJ踢爆，Apple過去幾年，不斷有高層已警告，公司唔好咁過份倚賴中国製造，要分散風險去其他地方，不過最終都被Tim Cook否決，好哋哋唔好搞咁多嘢。

喺香港，就算689年代，中国不斷粗暴破壞本身已經係A貨嘅一国兩制，佔中之後，主流社會都冇點再凝聚到抗爭精神，就算好唔順氣，普遍都係認命嘅氣氛，覺得冇乜得搞。

本來溫水煮蛙，睇怕都會無風無浪將香港煮熟。但中国同777就硬係要開猛個火搞送中，直頭明刀明槍咁將兩制嘅幻象都消滅埋，乜嘢五十年不變嘅承諾提早收工，於是大家覺醒，反正都係死路一條，已經冇得輸，why not put up a fight？

全球撤離 拒絕倚賴中国

就正如，武肺之前，就算中国幾乞人憎、幾肉酸，又NBA又剩，文明國家，都只係出吓口，至多同你貿易戰吓，就算中美貿易戰，都係砌砌傾傾，一輪一輪咁，睇怕會拖好長。中国恃住自己二十年嚟鋪路，做到變世界工廠，於是睇死大家，毒癮太深，已經甩唔開中国，冇足夠意志去反枱，因為反枱好煩，短痛不如長痛。

結果，中国先發毒、拖延、繼而輸出、然後推卸、仲要攞彩，一步接一步，一拳接一拳咁，終於成功將各國推過臨界點，逼到大家反枱。民間有奶茶聯盟追擊中国五毛，政府有日本帶頭宣佈，撥出22億美金補貼工廠搬離中国，唔理你搬去邊，搬去南極邊都有得攞補貼。

美國都跟住宣佈，同樣貼足100%，畀美資廠撤出中国。有理由相信，Tim Cook而家最忙嘅，係嗱嗱臨大幅減低成條製造鏈對中国嘅倚賴。

的起心肝 保持社交距離

當全世界人都聲討中国，有民意加持，各國政府對中国嘅social distancing已成主流。橫掂都炒晒粉，係時候㩒reset掣，的起心肝戒毒，重新上路。

所謂韜光養晦，正正係要防止天朝主義翻生，冇咁大個頭，走去戴咁大頂帽，將之前咁多年儲落嘅成果，一鋪清袋。因為（領導人）個位傳吓傳吓，總會遇到個錯判時機，敢於亮劍嘅，咁就大鑊。因為有啲嘢，放咗就收唔返，冇得undo。好難先撻得着positive feedback loop，一旦撻着，就會開出一條永不交叉嘅平行路徑。中国逼到全世界反枱，到頭來回力鏢返轉頭逼自己入牆角，入咗牆角嘅中国，挑起戰爭時刻正在倒數。

而呢個，睇怕只係the beginning of end。

撰文：宋漢生

正
鞋帶咩埋一邊係特色嚟

踢過咁多對波boot
最好踢最舒服既就係T90
岩哂我呢d闊腳撚

回舊燈好了

要敗走？

點解可以覆得咁快

追擊戰

挽留

觀塘熱撚到
落去買個飯成條底褲都濕晒

又煙又植物

多謝
不走了

台長係po草
岩唔岩你

成對西瓜鞋咁...

得一個挽留，你點睇

沉默的大多數
怕撚左台長
唔敢出聲

公道講，係醫學上草係健康過煙

第一對波boot

平底版 唔好踢 鍾意nike多啲

真煙冇呀驚啲牙唔靚

一樣咁臭
一樣係火車頭

係一樣生cancer

係一樣成份，無分別

食電子煙最易有肺癌
真煙有鼻咽癌

一國一制仲快過利記拎英超

咁有冇聽到秘書含到雪雪聲

佢咪就係個秘書

中國究竟贏過d乜 由頭到尾都係輸緊😏

華生

韓妹子？

佢邊有咁大波

柒台

唔係邊有得坐近老細房

台長連邵岱兒都唔識？

識 搞下笑姐

咪係台長傻左

駁唔到

屌韓妹子有咁正依到全部衝哂啦

有咁正我跟佢一齊迷沙拿啦

稅哥去其他POST比人屌

佢正迷佢咪得
沙拿不了

“Werner won’t go to Inter.
“There are already meetings scheduled with Jurgen Klopp. Liverpool are the big favourites to buy him in the summer.”

Klopp always wants to meet the players [first], because he wants to see the character, and tell them his plan [at front]... He knows that once he’s [Werner] sitting there is really hard to say no. That’s why he wants it to be personally, so he can be sure he’ll come.

Klopp knows that in Germany we call him a ‘man catcher’ when he’s sitting there is hard to say no. His release clause is due on June 15th according to my information. So they still have a little bit of time left to do it, and that’s why they have time to meet up.

Christian Falk
Head of Football. @SPORTBILD & @BILD_Sport.
.

台長見天口慶, 幫手開下冷氣

有冇link,想笑下

果啲model級數我都想

得啖笑
Fsg會買人既咩

好想stone

賣文尼咪買

食少d煙
攞d錢去整容

各位利子很久不見

似傻左

佢一定係岩岩識以為好型好chill
真係食開點會連買都要上黎問

岩 識人知佢有食 但佢從來都唔會講咁多

正常啦,香港社會咁保守實當吸毒
BTW韓妹比我既感覺係又想威但連頭盔都唔識戴

正苦開始調查D民賤聯班人入去
本身肯定都有大陸背景
睇黎阿爺今次真係急了

打定呔見Werner了

一個星期咁大動作
小學雞係咪就黎比人拉落馬

攬炒左咁耐 樓價跌都唔跌下 有冇搞錯

佢有軍權 暫時感覺上一個獨大

跌左啦
只係跌左你都係買唔起

係邊, 好想去搵佢

悶到爆

又冇波睇

屌你老母臭中國

西班牙定大陸過黎

我都想 07年訪港果陣無追

好多人識欣賞

Agger
除咗白飯魚之外，呢對啱晒闊腳撚
呢家搵唔返

笑多次

同依種女仔做愛唔知咩感覺

同比清和好左

開始掛住深夜閪波了

呢對係第一對平底boot
唔好著

沒有 沒有 沒有

通過

通過台長

講開波boot
我第一對就係reebok加個利章喺後面 黑色果款
買果陣完全無為意 之後先搵個章係咩黎

圖？

通過埋GayITa

Google完 搵唔返
成對黑色有d紅邊 後面利章

睇緊英超個fifa大賽
白禮頓個Maupay屌打緊av個Mcginn30分鐘4:0

六等星唔係稅哥

佢唯一缺點就係對腳太幼...

我記錯, 佢地同期比我block

稅哥係無名比你叫
六等星係軒斷腳

得閒到你

廢青

羨慕

一入黎見到自己個名
不要屈me

睇個比賽都比人鬧

Timo 黎左味？

呵番

仲有無J姐姐

冇啦隔空思人就有

個章正常刺繡架喎

呢對袋鼠皮幾好喎

點解official會鬼國做

Besiktas board member Erdal Torunogullari has confirmed Loris Karius has made a complaint to FIFA over unpaid wages and the German now wants to terminate his loan contract with the Turkish side report A Spor - via Sport Witness.

靚仔有鬼用咩 去做鴨啦屌

究竟佢想點

個章係印既

唔係NB版。球會有隻衫係自己出 用膠章 平好多 款似但唔一樣

鍾培生肯定無你講到咁毒
個時佢讀USC搞個生日party都幾十萬請過百人去

嗰期出呢款平價版喺淘寶賣 用嚟撼啲山寨貨

IU

幾錢入手師兄 我第一件正版波衫就係nb呢件 好值 近幾年佳作 但肥左好多

係咪倉底蟹貨

卡膠廢姐
都唔使個個恰佢掛連糧都唔比乘機想彈佢鐘

話左易清有米仔黎

我冇話佢毒
只係話佢冇女係有原因 如果你有睇過條片就明

街場著

我都block撚左
好在你提番點解

同埋e件認真係十年最靚

On9

土耳其可恥

你唔識野

依件真係唔撚得喎

打天下

用來做隊衫一流

犯法㗎

Mk妹冇腦真係冇腦

bad trip即係咩 食耐左壞腦（雖然好多話唔會

唔好再出賣自己喇

利子的一生

默默期待一份愛

個問題係會唔會公海講犯法野呀,咪玩啦你話上TG都可能有人答你既

韓妹子想引蛇出洞

SC行鼻涕

想奶？

聽fd講平時一支半支啲狗𢭃中都懶得拉你去開file

黑警都係打工姐，開file 會搞到收唔到工

madam

諗起個大波madam

不了

唔係禁止非香港居民入境咩？
即係rafa嚟咗好耐？

中國爆緊個陣落黎避爛?

咁都有可能 我見佢都無up ig好低調咁
想撞佢

油價100蚊，支那同契哥簽25年合約控制成本

坡狗我屌你老母
串鳩香港人跟著隻濕鳩防疫公仔又串鳩我哋

早

想啜

奴隸 你要返工 香港永遠不變

what is SC

一國兩制

standard chartered

談善言好正

Adidas Predator 2002 最靚

Shirley Chan

演技好好

唔Ｊ

屌, 污染哂雨水渠

好好j 西面嘅女仔笑嘅時候先特別迷人

點解達狗條垃圾仲有人睇..
利申: 冇打機

真
一彈出嚟即刻UNSUB

其實好多野唔係連登開幾個POST圍爐推爆哂就等於全部人都咁諗
同反利POST其實差唔多
等於D人話點解利物浦呢隊波仲有人支持

here for good

利迷要全世界中肺炎死都要拎英超

中国2醫生染疫重生面目全「非」

#9

點五步果陣已經覺得佢好正

VIU D女真係唔錯
旅巫個Kanya唔靚但覺得好好J

件客個章置中jm9

唔太靚

都唔係講佢黃定藍
純粹虛偽到咁已經唔想再睇

同類型 我J陳漢娜

4件唔想買 等練習 外套

真

四件得主場同gk叫做買得過
不過仲有Jordan嗰件嘅
嗰件應該無死 見PSG出咗幾年都幾靚

有成萬隻豬睇佢
仲要21號先開台
有心玩野咩

主要買嘅

想印金章

我地咪有Air Jordan

到時著埋件Jordan型撚到
迷軒真係一個無做錯嘅決定

Not my cup of tea

愈反愈強大

黑色灰色格仔 shocking pink 字
Nike logo 唔係air Jordan

果件係咪叫4th away
其實我鐘意一剔下面寫埋NIKE呢隻logo多d

真係唔知佢最初本身係為左搞笑吸粉絲
屌下中共64

定宜家為左搵食
而選擇唔表態

而家風向變哂唔鬥黃好快個個食返m記藍店

本來都唔多鐘意食
而家更加唔會食
最過癮係班自稱黃走去食
根本唔使鬥都知好有問題

做咩鳩作客個件成件熱狗咁概
好懷念09/10件黑金作客

連登仲有咁多人睇cctvb都係啦

陳國漢我就識

唔鬥黃唔代表要接受藍/紅

有冇人未課金

陳漢典我就識

我仲俾啲frd屌返轉頭
講真你食住藍紅店話自己黃你好唔好意思
唔明有咩咁難避
仲有而家個風向會搞到好多一路堅持唔食既人懶咗落黎

係 可以係呢種logo

m記可以唔食 自己煮多左人都健康啲
但港鐵真係難
正如食野會有味道 方便 價錢 做考慮 盡量將黃藍呢個條件擺前啲一齊考慮 呢半年只食左1次m 記 其他藍店係0

最頂唔順係d人自稱黃仲睇cctvb, 好多信心自己/ 屋企人唔會比佢洗腦?

老老實實 人地民族性真係強好多先搞得成港獨
香港好多人都係諗左自己先..

有啲人唔睇都開住電視想有啲光同聲 計唔計

想有光有聲咁咪開99囉

始終由細到大都係殖民教育 我見到已經改變左好多 呢個時間唔洗太多晦氣說話 多啲鼓勵啦 屌客是沒有用的 黃店自己都要做好啲

如果下季又用黑金就會畀人屌無設計同埋抄nb

Gay場特驚

屋企電視已經唔會再轉去81-85台

睇信用欺詐師

即右邊咁

阻止唔到
淨係控制到睇打天下同郊遊遊

賣畫果兩集好笑，最後叫條友去現場話你比呃9左

我想引誘老母睇二月廿九 但怕佢睇唔明

IU果套韓劇好睇

港劇少呢D題材故仔

電影版香港特別篇都好正

長澤真係好正

根本2月29個女主角就係搞到日本爆發武漢肺炎嘅原兇 又咳又發冷又唔戴口罩 仲要隔離緊果陣偷走

個白兵一日到黑係到圍爐屌人功能組別
又乜建議都無

八半嗰套?

係
德魯納酒店

老左

係咪冇整過容

佢由細到大同一個樣
應該冇大整過

求婚

由細丁到大

老豆話佢唔化妝應該少柒

求婚去作戰

套信用欺詐師原來係長澤黎，睇唔出wo

果陣我老豆都睇唔明

無用
兩老轉返去CCTVB

啊禮

今晚有冇人睇now 622雙紅會直播？
有TAA

冇錢

幾時打？

7 pm live

小妹係新利
留個名先

上面2個有鳩

嗚呀 有THANKFUL WEEK
趁呢期唔好鬥黃大撚哂去買野

突發 - 金管局設立臨時性美元流動資金安排，總額１００億美元

污煙漳氣

好正

code

名

求code

第一張圖學校教書
第二張圖去圖書館
第三張圖開會

依個想要code

more

宇都宮

要名係咩玩法

傳緊古天奴去轟

已經丁撚左10次
都仲未有code

傳咗好耐了
T9 2.0

條女着哂3有乜嘢好J

有無手足想嗌交？
呢幾日睇完黑驚新聞好撚燥底

J右手面個阿伯咋

thanks

好耐冇見

去左買油

Taa 幾勁

0:2

3:0 勁到

4:0

屌打對家
5粒

輕鬆5球

Taa勁在把握力高
條友玩波個人能力係叻
但去到埋門 決定性不足
防守都普通

Taa啲攻擊唔難守其實係獌條友廢

條友係前場玩波 失左幾球之後自己心急到

金正恩病危「李雪主人妻遭遇曝光」 老公性能力無法滿足…還要保持溫柔微笑！

見佢較埋ultra attack

睇完覺得係對手太弱多過taa 太強

隔離街炒緊車仔6球

又話taa輸左既上次。小組賽黎？

輸個個係歐聯..哩個係英超

阿j close up烏低身
浪吓浪吓

跟呢個方法計利有無歐聯踢？

歐洲足協在會議後並未採納 WHO 的提案，不過原本強烈建議所有成員國完成聯賽的強硬態度有所軟化，容許部份聯賽提早結束，並將推出指引予成員國以腰斬賽事，以及決定來屆歐聯參賽資格。據英國《太＿報》報道，決定歐洲賽名額的指引中提到將以歐洲足協的球會系數決定歐聯參賽席位，系數以過往五屆歐聯或歐霸成績計算，故英超球隊阿仙奴雖然在聯賽暫列第 9，但系數卻排第 4，或將因而獲得來屆歐聯參賽資格。

有

好想揸落去

有冇手足有儲下D紀念品 簽名 單張乜都好
開心SHARE下

佢真係好正

圖定老母

據悉，歐洲足協被要求「使用歐戰係數積分系統」決定哪些球隊可以參加下季歐洲賽事，這個係數積分系統是根據前五個賽季歐冠盃+歐霸盃比賽結果計算而出。

如果這樣計算，英超進入歐冠盃的將是利物浦、曼城、曼聯和阿仙奴；進入歐霸盃的是熱刺、車路士和李斯特城。如果曼城的歐戰禁令如期進行，那麼熱刺將後備進入歐冠盃，狼隊很可能會進入歐霸盃。

兩年歐聯入決賽都夠爆分啦

我都想要人妻同事

中銀單野痴撚線

佢講左幾個月都得個講字小妹大膽估計係佢性幻想黎

上左架的士 後座有兩個condom係度 咩意思

有無巴打對付過
厚面皮既同事(下屬)
零責任心 交垃圾 淨係識搵藉口
呢啲人應該狠狠地屌 定應該留薄面?
預左聽日全日 照肺/教佢做野
再重申一次工作要求

司機性暗示 因住車左你去酒店

我會趁少人果陣單獨講 唔聽先再公開啲屌

Fake taxi

你上嗰架的士是假的

此人極厚面皮 教佢做野唔聽
仲要覺得自己合理 我諗住佢地捉佢響office
教佢既時候 比全世界知佢啲衰野/表現
希望佢有改善

已經講過要求 都係交垃圾
完全無double check,左抄右抄
抄漏抄錯 有sample比佢跟
唔跟 係要用自己果套

淨係申訴無paper work時間
埋怨要私人時間做公事
deadline先話做唔切
一個月前通知要交 今時今日 一隻字未打過
無諗過

自己有冇生殺大權先

下屬可以提下佢啦
唔改既話真係留黎冇用

有啲 佢想轉去第條team
我聽日罵佢既野 比team leader帶到
佢應該唔洗轉

team leader聽到

講過要求 但有冇講過話咁做唔得先 未就私下兩個人講左先 話比個時間佢改 類似最後通牒咁

都唔使比面佢啦

話又話過
又唔撚肯改, 又冇上進心
做野又唔上心
盞拖後腳

除非睇中佢
唔係既話, 雞走佢唔可惜

有 啲野改完都係錯
應該話 求其改
我懷疑係咪佢性格問題
改野 一係勁多 一係勁少 唔識平衡
做人唔識轉彎?

我未試過因公事炳人
第一次 我無睇中佢
我同我老細都想送佢去第條team
話唔定更適合他

開Team meeting再重申自己嘅要求並且唔點名批評某啲人係得到幾次機會之後仍然做唔到

其餘同事都對辦 唔想佢地聽我廢up
咁講好似擺款咁
我淨係想處理佢
唉 我都唔知應該仁慈定狠心
佢仲要教壞啲人

你叫我

本身有其他野做
已經為左佢 將啲野延遲
聽日全日 教佢

做人應該 對得住自己 對得人啊
逗既人工做返相應既野下話
逗萬八做萬八質素
逗兩萬做兩萬質素
無要求做多 做返合理既水平啦

想知大家點睇
我咁諗係太天真定
逗既人工 不應做返相應既野呢

一係Micromanage佢囉
即係捽

唔滿意嘅地方
逐點/逐隻字問佢點解你會咁諗/做
有冇睇過個要求
點解覺得自己做嘅Match到個要求

我就係諗住咁
聽日狂問佢問題
希望同事有所反省/了解自己既表現

同意啊
市面上大把人賺緊一萬 交緊兩萬蚊貨添

van dijk巴 做既工應該都要管人?
我管理/督人無咩經驗
我性格又比較溫和
可能佢想食住我

我自己都係搵starting多少少
但跟好多野 廉價勞工黎

覺得打工 聽聽話話做到需要既工作 起碼知道條team點運作

我要求都差唔多 我都係想做到基本野
唔係要人執手尾/搵藉口 甚至教壞其他人
我自問都無咩要求

唔使心軟喎
可能佢都唔想do 要你幫佢做抉擇

我都諗左兩日 應唔應該比機會他
唔想斷人米路
不過我果啲 無大錯係唔會炒
但我希望做正確既野 盡返自己本份

成功到屋企菊花仲保得住

我自己就唔洗點管人
教新人就成日做
不過我有個好叻嘅Manager
係佢身上都學到好多嘢

但講真，做Management 有時唔可以太Soft
Soft得濟 ，同事可能Feel唔到，又或者會以為輕鬆就唔上心，最後結果就唔係你想要嘅
太Hard就大家都唔好受，甚至最惡劣就反面
所以呢個真係要拿捏

但係當一般嚟講，如果真係要Push同事去Reach target （如果一直都meet唔到Expectation) 就要惡少少，唔係真係態度上惡，而係要令佢Feel pressure 再push 自己。當Performance 好返少少/有進步就比返啲Appreciation 再Hans off多少少睇下結果

多謝指教 有啲驚我控制唔到自己鏟佢
聽日再算

聽日就唔比面你

摸底都摸左
佢既回應係唔做(覺得自己合理並堅持)
因為我啲野係要交 等唔到佢兩三日
我原意聽日捽佢 並要佢聽日教完交比我
其實唔複雜 有心做 一個鐘 個半鐘一定做完
多謝klopp巴

宜家我就炮制你

兩個基佬打情罵俏

Come on

daddy重炮

扣分 扣你五十分

痞低除咗佢
行過黎唔準叫出聲

聽日後日落大雨浸到條友gapgap叫lm

點解會gap gap 叫

因為台長個人gap
所以咪gapgap叫囉

因為比清個人gap

你地不如成親啦 咁岩key

屌佢老母九巴又Fake

我正想覆 cut咗平時搭開果班

又話18分鐘
落到去望住走

咁你轉咩車
公司使唔使打卡

等下一班
要
但係無乜特別，唔洗理

等下班唔會遲？

會遲，遲幾多就遲幾多走

Fair enough

咁撚縮數

係呀
勁撚小家

反而插左班
話5分鐘有車 轉頭又多左班
感覺好似加返繁忙時間啲班次

暫停預報

Fsg

衰過啦
FSG都叫有d小恩小惠

可能佢每年都有美心西餅食呢

飛咗廿蚊的

rich

我好彩 搭開個幾班都無郁到鐘數

駛唔駛

點解實物好似有種柒味

還我NB

最仆街我收工坐特別車
得2班, 隔半個鐘
去到巴士站睇 屌你老味第1班個時間係"安排中"
安排到第2班黎左都仲安排中呀屌你老味
企係到等撚左半個鐘

利係咁

DC9有冇西你面

無啦

仲敢西咩

25古去車做乜
車賣簡迪入25古傻的

簡迪要讓路比舒服

神軒fifa20數值upgrade到85

脫北者的笑容.jpg

仲咁低

Air Jordan

呢幾日做咩瘋傳timo

好似都傳左好耐

由上年傳到而家㗎喎

我要sancho呀屌你老母

佢去車啦

我要攻中呀屌

我要英超呀屌

咁就要和解啦wor

假利發現 想利無英超

寧願冇英超

比清好差

你有幾憎台長

你是最好的

你就麻麻地

我為你而改

你又蒲又食煙又食_

依排都冇去玩啦

係無得去玩定無去玩，係差好遠

已經變乖

信你一成 比清失明

咁我信韓妹啦

台長愛狙擊
私怨大過天
想不想也日夜格劍
連甜夢也不夠甜
當然 現在利未奪冠 講他膚淺
只知私怨大過天

好啦 遲啲約你去飲酒

你ok我ok呀

比清教會

利po林夕

利po陳詠謙炸

shut up and pay 💰

按左層樓佢先

可唔可以帶埋我去觀摩下

咁算唔算係馬夫拉得wo
btw你like埋d咁既page ga

奶西開番個利子sex party好冇
呢到好多絲想識令仔

奶西 = 利po小豬

你 = 利Post蕭生

GUN
幾時

你又有樓?

唔洗賣樓先叫到依班雞呀嘛？

依加D雞好貴
叫唔起

電子雞幫到你

睇下相都成千蚊呀
人生幾多個1千蚊呀

醉愛比清

個同事男定女幾多歲先

【註定成才】

前利記足球總監高莫利解釋當初簽入軒達臣嘅原因。

「想當年我地想購入軒達臣，但與昆尼(當時新特蘭主席)嘅談判唔太順利，轉會費細節陷入僵局，而老闆講明唔會出價高過一千五百萬鎊。」

「電話談判中，昆尼講咗一件事希望促成交易...」

『一場東北部打吡，軒達臣操刀罰球，一踢踢咗上看台，所有紐卡素球迷都即刻恥笑佢。之後嘅一星期，軒達臣獨自加操苦練三百次罰球，我地必須制止佢，因為再咁落去佢一定會受傷。』

「聽完之後，加上我及杜格利殊觀察所得出結論，我必須簽入軒達臣，佢對足球嘅著緊及渴求進步，係成為出色球員必要嘅條件。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

練咁多都仲射上天

圖

我吊高你媽過海

咪屈
軒初到利係射龜

果然係FF出黎

sales講野都信

利post好靜 無沒睇無咩好吹水

好彩無撐你

撐me 是常識吧

你就正啦 返工都開心

火焰射球畀你食咗？

依到有好多小妹

罰球有幾可佢射

原來比昆尼昆鳩左

Chelsea star Willian could be heading to Anfield a full seven years after Liverpool first wanted him.

The Brazilian turned down a switch to Brendan Rodgers' Reds back in 2013, opting to go to Stamford Bridge instead.

However, with his contract in west London up at the end of the current campaign, a report from Sport - via Sport Witness - says Willian is now in discussions over a potential switch to Merseyside.

點睇

尼迪迪唔識打機?

唔識食

YES

人生第一次?

good luck

唔計PT intern

Grad完廢青左大半年

應該番完一日就依世就唔想再番工

聽日又DSE
早D出門口
第一日返工遲到就唔好

人工唔平啦

唔係疤都已經簽左佢

+500口爆

星期五first day

夾腸都1000

想玩玩具好想見囡咬果個圓波仔唔識果樣叫咩

即場除絲沖奶茶咩價位？

肯做後備其實一流

邊隊金章去邊隊

都仲係金章安

後備可以
但說好的山曹呢
同埋過30m就不了

屌
佢個閪成皮野
香港地真係有閪大晒

辛祖去獌

免簽
不過先前睇啲新聞話佢同車仔要2-3年約先簽唔成，如果利都要比幾年約佢真係要諗過

不嬲都係

唔係喎佢無寫貨幣
問佢收唔收FIFA UT coins

我岩岩賣曬squad fitness有4m幾

咁有米
我都賣曬

香港啲芝士腸可以賣幾錢

10蚊3條都應該有市場

死魚同臭蟹

免簽韋利安
25m賣走沙基利
仲要upgrade高一個level
Fsg又贏

金章安呢啲一睇就知養唔熟個類黎

united we stand divided we fall

三十歲以上如果唔係免簽fsg邊會簽

衛詩雅開LIVE得700條友睇, 真係陰公

我係其中一個

平時杜汶澤淨係youtube都過萬

睇緊SS

Shirley shum?

係,睇郊郊遊之前熱下身先

拉根

原來肥賓喺跑馬地

佢去食野啲片我都會睇下 依家冇埋就不了

佢打機D反應有D假

邊度睇？

名帥肥賓亂世來港教波 兩名瑞典國腳抵港訓練

搭緊268c嘅絲打

毁利安正喎

做 sub 正
順手賣埋 shaqiri 同 wilson，又賺

Willian同文沙輪換簡直一流 勁過沙短多多聲
不過人工唔知幾貴

巴西幫再添一員

講撚到簽左咁款

阻人打丁

大家都是利子 咪諗住割蓆

下季佢有金章添呀！

想去搵肥賓

係app識左個香港做野既台妹

係咪bot黎

...... 咸魚同避風塘炒蟹..

+1

屌，nike 咁都唔包埋個世冠章

條綠色間好柒

假如我利簽金章安
但車仔簽古天奴，我接受唔到

都8 9成

willian仲係fit, 好難想像佢肯過黎坐…
可能average每周得15 mins

有得咁架咩

無傷大雅，盡情分享

RB Leipzig forward Timo Werner is ready to sign for Liverpool if they pay his £52m release clause before it expires on 15 June.

成事的話就好似當年施治去妓，法比去車咁

重光admin單野其實好矛盾...

去到依刻 內心真係要好強大....

難聽講一句，做得搞手真係要有番 d經驗同抗壓能力
如果味好好接觸個社會，俾人陰又好，俾人善意屌又好
如果承受唔到真係好崩潰，所以如果味有足夠能力去揹責任上身，不如唔好去呈強，做番自己擅長嘅嘢

小朋友on9啫
諗住短期目標見唔到長期目標
心理質素又唔夠硬淨

換左whatsapp傾落又唔似 可以點test佢

如果我係車路士
我唔會為咗只係要求區區多一年約
（佢想至少要三年，但傳聞車路士只肯俾兩年約）
就放佢走
個人覺得，佢係而家車路士一個極重要嘅攻擊球員
雖然己經 31歲
但係無論係狀態，體能，表現，穩定度同態度上都仲係一流
我相信踢多三年，佢嘅水平都唔會差
而且感覺上，佢係唔多鍾意周圍轉會，同幾長情
佢話佢好鍾意倫敦，所以我之前會覺得佢會搵返倫敦球會
不過如果佢嚟利物浦
對利物浦嚟講，實力會係一個提升

Good day

終於星期五

今個月唯一一個5days week終於要完

簽佢做乜 佢速度唔夠快

佢唔係都算快咩？
紅牛而家放佢係邊 變相幫我哋練兵

Willian doesn't interest Liverpool but link may hint at what's to come in transfer market
唔洗J lu

31歲唔似想黎踢後備啦

係好快
踢法似Vardy果種

The ECHO understands that the versatile Chelsea attacker is not under consideration at Liverpool

googleman

可以叫神軒去後備啦

唔覺買佢會叫神軒去後備再叫bobby踢落半格
中場3個進攻上做既嘢唔顯眼唔代表佢哋冇用
werner origi打後備啦
要快攻出werner 要運氣出origi

拉明奴後一格 / 文沙輪換都可以令進攻再多樣化d
話哂隊波谷左兩年
無新元素好快會謝

乞求左閘

之前係唔係講兩閘升青年軍算？ 唔記得左

聽緊早霸王
個男人戴綠帽仲要打去道歉屌你係咪男人黎

香港男人賤過地底泥

聽到嬲
個老婆日日出去見第三者 但又會返屋企住咁都忍得 屎都食得啦

把聲咁man估唔到都咁

個女人第一句：「原來你收音機把聲好聽過真人」

臭閪黎

右閘有neco williams, hoever 可以輪換
左閘好似得雷鬼

雷鬼難成材

將文尼改造左閘

neco練埋左腳

金正恩好耐都冇出現 唔覺真係瓜左？

可能未死
不過做左植物人

美國總統特朗普表示，有關北韓領袖金正恩病危的報道不正確，又批評作出報道的美國有線新聞網，引用了舊文件。

特朗普拒絕透露，是否直接從北韓得知金正恩情況良好。

咁可能真係死左， 唔係病危

😇

金氏皇皇朝咁都唔倒台

全部人當正金家創造北韓創造世界

西面女帝

慈禧太后

摩仔回家啦

西維爾

$ and yacht are under consideration at Liverpool

買金章安係咪唔會買timo

免簽又唔同課金既，同埋金章安頂後備翼姐

沙基利份糧加一兩萬就夠william la

依家講到武肺累到球壇停排，又唔知將來會發生咩事，球會都唔敢去傾買賣人同球員合約住
又比 FSG 大條道理唔出錢

金章

安仔應該嫌冇得打正選唔黎了

繼續搵到盡
然後扮委屈
要不是芬威 利記早就完蛋了

金章安過黎繼續做金章安

今季仲有咩

左閘唔得啦
青年軍冇個ok
右閘都仲可以
Neco / Hoever揀下

有werner
origi 有可能會走

2020年仲反緊軒
真是見到都唔想覆

啲外國twitter 同ig 仲屌緊軒overrated

盲反

為反而反

軒隊好似冇野可以指責
實力派又低調 私生活又冇乜問題

同啦子落吧

少左指揮交通

咁啦妹呢

屌放工未

同你落

個心一早放左

有領袖風範

廢中fat fat 有後生女吼

反軒球迷，這些我叫蠢人球迷、傻人球迷，竟然有人反軒，利迷不應是這麼蠢，哪些是蠢人就繼續跟隨，反軒也說得出，利迷是這樣的嗎？傻到這樣的嗎？提出的人真是蠢人，沒資格做利迷。

唔撚係呀

Who is 昆尼

#789

成日陰啲陰啲反

易清都追擊你

美國總統特朗普建議研究將消毒劑注入人體，能否作為治療新型肺炎的手段，言論受醫護界猛烈批評。在白宮抗疫記者會上，官員交代研究結果，指出太陽光及熱力會令新型冠狀病毒更快變弱；漂白水可於5分鐘內殺死唾液及呼吸系統體液中的病毒，消毒酒精所需的時間更少。特朗普隨即說要進一步測試，例如研究透過皮膚或其他途徑，將強光帶入體內；又反問有無方法，進行類似將消毒劑注入體的研究。

牙侵咁樣 9up 法啲民望點搞

佢不嬲都係咁

Timo等RC過期先再落價 FSG神操作

好想要Timo

52m 仲有得再平？等睇變第二單 Keita

基達仲貴過佢

fsg用武漢肺炎經濟差壓佢價

最簡單直接
叫英國政府磅水買人

FSG是我利球迷的紅太陽

除非leipzig呢期停賽蝕好多 要靠賣人填數

屌你d後生支付狗真係垃圾 為左幾蚊優惠就用支付寶 食屎啦

但係蝕賣都唔會賣Werner 先

不如等辛祖落價

想要upa唔識串

佢兩隻法國中堅都超勁

佢仲有個mukiele 打右閘同中堅又係唔差

哩個好似傳開阿

Upamecano打機會升到90
好勁

勁過老虎

大家覺得左閘如果真係要簽一個會係邊個
kurzawa免簽有機嗎

Alberto.Moreno

助攻

簽你啦

PSG:要俾錢